大家估下，初選勝出的候選人會唔會比港共/中共DQ?

國安法已經起香港被立法
一句講你勾結外國勢力又得，話你支持香港獨立又拉得
仲要拉你上大陸！

======
黃channel撐得好辛苦，可以幫手subscribe嗎？
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️

大家都預咗啦,係民主黨公民黨戀席位啫

初選落選人都準備好披甲上戰啦